對SP會唔會有感情？

如題
我對佢有感情去到想拍拖既衝動
雖然大家都無拍拖
但我唔肯定佢SP係咪得我一個

會
唔會

朋友間，一男一女相耐咗難免會有多少感情
Sp 間，屌得多會沉船都係人之常情

唔識分SP同SL？

你地d人對感情一d都唔認真
你地覺得有性冇愛係一件好事嗎?
見到你地黎種人真係好想同你地講一句

可唔可以教我點搵sp?

通常都係朋友開始

啱啊

對sp 真係好易沉船

利申 聽人講

有無人教下我點做

直接問囉, 可以點

會，但諗起依段關係開始得咁唔健康就驚一齊後會俾人戴綠帽
btw有愛就已經係sl了

叫雞都唔會沉船啦
何況免費

男人會咩
女人好似易啲

女人多d

無感情基本上係超難

我都覺得女仔先會
利申 男

聽人講過男人單身既會, 拍緊拖既就唔會

男人分得好清
可以當女人係雞 當係肉便器
但女人多數只會同自己鍾意既人扑野

唔會 果個偷食既男人送比我都唔要

事實

冇feel唔會濕到
冇feel更加唔會想幫人含 （有錢比就另計）
想盡力滿足男人 都係為左加多啲對自己既好感

同唔到無愛嘅人扑嘢 身體接觸
你哋究竟點做到

得一個sp經驗
果陣都覺得自己對佢有d由憐生愛
佢身世都幾慘
細個俾個親戚攪過
報紙都登過
佢男朋友對佢好仆街
成日偷食周圍攪曖昧
借左佢錢又唔還
仲會郁手打佢
我有叫過佢不如分手
不過佢又唔肯散
好多問號
我覺得佢似報服多d
果期成日都叫自己理智d
自己岩岩分手
真係好易沉

點解會有sp 我就女都冇件
公平咩屌！